有qe無熊市

有qe 信政府 熊市 不怕
再嘈印銀紙再買股票etf 對番上去

熊市 驚西